# 介绍
C/C++常用工具代码的集合


# 功能
- 常用的一些数学、物理常数
- 代码块运行时间测量
- 复数类
- 多维动态数组
- 向量运算（类似于BLAS）
- 稀疏向量类
- 稀疏矩阵类（CSR存储）
- 线性方程组迭代求解器
    - CG
    - QMR
- 带状矩阵方程组求解器
- 剖分网格数据类
- 测点数据类


# 注意
- 需要支持C++14的编译器，`-std=c++14`
- 使用者需要自行确保正确使用了本代码集，因为本代码集并没有实现对使用者错误使用的判断，如数组越界等问题，本代码集假定使用者正确调用
